做香港人已經夠慘，仲要做工程師。

某間Main Con啲工程師就嚟痴線，多嘢做到日日OT，長短週都無，有時翻埋星期日。

呢排佢地情緒非常唔穩定，一時好嬲，一時笑笑口，一時眼濕濕。好似精神病人

連續兩個星期日都去遊行，第二日星期一返工隻眼紅晒攰到就暈，但依然死頂到夜晚8點半。

12號嗰日過半Engineers一齊請假去遊行，搞到啲嘢堆埋堆埋，依家佢地就嚟壓力爆煲。

上家又屌
下家又拖
加埋林鄭
有無工程師明白

日日淨坐office，6點走人

Client嗰班笑而不語

明 但都係會去
利申12/6前一晚OT到兩點 然後第2日6點半已經去到

輕推

Supplier 都有資格出聲

御用果批好撚大支
你落少一隻佢直接搵個大大大大佬去問你大佬

MC N展仔不嬲慘過做狗
如果做政府JOB
間MC又緊張自己CPR仲死
上家又成日講埋D廢話但又要比面佢唔可以屌7佢
見過有SITE AGENT因為CPR低比人屌到上天花板頂唔順男人老狗係度喊

個掣櫃要送落地盤
送之前要知地盤狀況同路線
佢屌鳩我唔影相比佢 要佢親自落黎睇

唔講 驚自爆

左手交右手就得
你做過main con未